MBP 2015 retina mon甩漆

有冇巴打都有同樣遭遇
Apple store有冇得整

無喎搞咩整成咁

天才吧 免費換

之前痴左mon貼
一年後手多蚊左落黎之後
就慢慢甩晒

Notebook ownership 個mon貼未有貨
拎左都唔會貼，廢事去拎

過左apple care未？未就可以上去換

apple有幾批貨都係咁甩，我都搵左轉

唔駛applecare都換得

用得moon貼嘅人都on99
抵你死，on9冇等救

香港個班唔撚肯主動換 係要屌柒佢先肯換
（利申試過）

上星期換完 情況一模一樣
CWB Genius Bar 換 免費
起初佢幫我check 完 個moon 未有新component
要訂先整到 訂左3日 1日就整完

利申MacBook Pro Retina 15 inch 2013 late

姐係部機擺左係佢個度4日？